香港重光紀念日

明天（30/8）是香港重光紀念日

向所有保衛香港的戰士致敬

推

正評力推

突然又已一年

舊年一路推行動post一路睇紀念重光嘅Post

諗起上年比人話我係鬼 因為係咁推行動post
但今年冇人講 好sad

聽日有冇悼念儀式？
我見到港大學生會話後日8月31喺中環會有悼念儀式

Push

2021年見到

光你老母咩 香港依家點呀
仲打飛機

又水人著草
係我就直接叫大家寫信叫美台軍艦開過來
明正言順上船